{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042872",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "모항 해나루 가족호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 客室は到着順に割り当てられ、客室指定はできません。 ホテルは環境保護のためにアメニティを提供していません。 ただし、石鹸、大容量シャンプー、ボディクレンザーは提供されます。 ペットと一緒に宿泊することはできず、客室内での直火焼き方式の調理と火気用品の使用は禁止されます。 全室禁煙です。 Wi-Fiと駐車場は無料で利用できます。 退室前には客室清掃とゴミの分別排出をしていただき、客室点検確認証をフロントに提出してください。 入室時間に応じて早期入室料金が加算され、チェックアウト時間の延長に伴い追加料金が加算されます。 人数の追加及び寝具の追加は、それぞれ1人当たり5,500ウォンと1軒当たり11,000ウォンです。 当日現地にてお支払いいただく必要があり、ホテル型客室では人数および寝具の追加はできません。 付帯施設としてはプール、ヘナルガーデン、Korean Restaurant、コーヒーショップ、無人コンビニ、カラオケ店(エンスター)、コインランドリー、ハヌル公園、展望台が提供されます。 各付帯施設の位置と営業時間は詳しく案内されており、使用可能かどうかは気象状況とホテルの事情によって異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室指定はできますか？",
            "answer": "客室は到着順に割り当てられ、客室指定はできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルはどのように環境保護に取り組んでいますか？",
            "answer": "ホテルは環境保護のためにアメニティを提供していません。ただし、石鹸、大容量シャンプー、ボディクレンザーは提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や火気の使用はできますか？",
            "answer": "客室内での直火焼き方式の調理と火気用品の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室は喫煙可能ですか？",
            "answer": "全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiと駐車場は利用できますか？",
            "answer": "Wi-Fiと駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時に何をする必要がありますか？",
            "answer": "退室前には客室清掃とゴミの分別排出をしていただき、客室点検確認証をフロントに提出してください。"
        },
        {
            "question": "早期入室料金や延長料金はありますか？",
            "answer": "入室時間に応じて早期入室料金が加算され、チェックアウト時間の延長に伴い追加料金が加算されます。"
        },
        {
            "question": "人数の追加や寝具の追加は可能ですか？",
            "answer": "人数の追加及び寝具の追加は、それぞれ1人当たり5,500ウォンと1軒当たり11,000ウォンです。当日現地にてお支払いいただく必要があり、ホテル型客室では人数および寝具の追加はできません。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設としてはプール、ヘナルガーデン、Korean Restaurant、コーヒーショップ、無人コンビニ、カラオケ店(エンスター)、コインランドリー、ハヌル公園、展望台が提供されます。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の営業時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "各付帯施設の位置と営業時間は詳しく案内されており、使用可能かどうかは気象状況とホテルの事情によって異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 560
    }
}